(唔重要)覺唔覺港鐵多左d阿伯secu?

特登企晒係d閘機度好似特登捉跳閘咁

驚佢有牙
佢驚我打獲佢好過
就算鬥跑都輕鬆贏

廢老八達通

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區